721 831

我知我咁樣問好廢 大家屌個陣細力啲
我地逢721 831 呢啲日子都一定會出黎
但係近呢幾個月覺得
班狗有曬準備 我地咩都未做 就已經比人拉曬翻去
雖然話乜都未做佢告唔入啲乜嘢
大家出去 9成都係比人拉左
見到我都覺得真係幾心痛 望住大家出去送頭（我知咁樣講好難聽
但係都想改變下我地咁被動既處景
但係我又諗唔到可以點樣改變
已經諗左成晚